{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 당포의하루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否することがありますが、この場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は運営ポリシーに基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く行為は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 ペンション内部は禁煙区域ですので、外部や階段で喫煙してください。 バーベキュー料金は20,000ウォンで、堅炭2個とグリルが提供されます。 炭火は直接おこします。 ペンションの向かい側に運営されているジェイメイドコーヒーショップがご利用いただけます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合は、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を増やす場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することもありますが、ペンションによって入室を拒否する場合もあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは青少年の男女同室は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは青少年の男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は運営ポリシーに基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事や炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く行為は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内部は禁煙区域ですので、外部や階段で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は20,000ウォンで、堅炭2個とグリルが提供されます。炭火は直接おこします。"
        },
        {
            "question": "近くにコーヒーショップはありますか？",
            "answer": "ペンションの向かい側に運営されているジェイメイドコーヒーショップがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 787
    }
}